開定先：國安法保釋覆核文字直播（1）

張可森，我地嚟接你放學喇！

訓得兩粒鐘，你條死肥仔再遲到我就當街打爆你個頭，
入醫院啦你

肥仔嘅準時係遲一個鐘喎

巴打加油
上星期四好似唔太多人

唔講咁多，佢唔係遲得最勁

徐巴早晨

[member][/member

冇人睇我收皮先，好攰

ON9
你不如話佢出世個刻就係罪啦

巴打，有人睇架，好緊張

Pish

有呀，返工都一路睇住，希望全部都出到嚟

師父我聽唔到駱大狀講咩

睇緊文件唔知講乜春
我地冇得睇

巴打加油

推

唔該巴打

還返張可森比我地

叫班狗快撚啲咬埋我，Thanks

Ok收到了，你收皮啦

Rejected

bail revoked